厹一詞

有幾多巴係因為而家有厹一詞嘅出現

而唔敢去追一個女仔 驚比人話係厹

有